現場決定 天水圍去元朗幫屯門分散警力

現場消息 天水圍既唔好撤住 去元朗 支援屯門
係天西c出口等

元朗都有？

天水圍係元朗區